[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家蘇斯達

19時間2:45AM

lm

已經dl定潮流教主,今晚瘋狂j ali

留名

又要睇西波

睇熱狗咪得

正氣熱刺主場又然,你睇果隊巴唔知乜拿

又係煙

屌

乜原來係今晚咩

出左啦咩

屌 又高美斯+影帝

you眼花??

小明上場打完，今場又有得爆

小明同羅白食黃會錯過打比,Neymar's banned.
Aleix, Rafinha, Mascherano and Turan injured,
講真都無咩人選揀

Bench: Bench: Cillessen, Denis, Iniesta, Digne, Mathieu, Aleñá, Cardona

成隊青訓輸得好好睇睇好過

毒撚應該下場會返黎,av都有1%微小既可能

羅白真係唔傷得唔ban 得
依家冇佢=343 433 都玩完

如果食左到時唔知會唔會Aleñá/毒撚頂

輸少3球當win

又 ag 正選

cardona?

umtiti 好撚廢

條左路真係笑撚死

？

Sleep is for the weak

b隊前鋒

any link

永續鳩美斯

現場睇巴塞會大炒

ching

留名睇破燈

有手機link嗎

有無LIN 難得有時間睇

[url]http://www.totalsportek.c0m/barcelona-live-stream/[/url]

坐咁低

靚位

Gomes同安蛇有冇做過愛

唔該哂巴打

想問turan傷幾奈

差綠燈

反客為主

No eye see

西波

嚇到差d瀨

鳩美斯 屌

唱完會歌喊左出來

屌皇馬差啲失分

高美斯交失差d又累失波

So9

好想點到2010/11

No la

嘥哂

一黎就咁驚險
失分味濃

SO9

so

Alba比後左

so9

Utt

Yes

you now未來撚?

其實佢地點嗌「有鬼」

有冇link

已經bam左

paco成個av個樣

過兩分鐘會再re upload
搵到其他source睇住先

之前先比手足屌我認錯
個場兩個都有出 唔係小明個種誤會

轉咗source 都係上面條拎

Rulli

好鍾意呢位手足個名，台灣人

又踢埋d垃圾防守

達

美斯傳d波好毒

佢成世人得個連登名改得好

Thanks
台狗

防守唔係路

差啲死

you又俾台仔戴帽?

唉禁鐘

10分鐘就禁左呁多次平安鐘

差啲失喎 人地咁樣傳中都防唔到

就瀨牙

巴塞班後衛近期真係踢西乙都未夠班

咇左少少

messi好撚勁

個地下幾冼

靚到

Messi

messi

美斯

[突發]咩咁靚

Goal

me 美斯b

on9迷

pacomessi

古人

有冇人覺得paco好左？

Messi真係

西丙都俾多

多謝,me係幾靚

個波去得咁快既

我要鳴謝意

AG條直線

因為之前太廢

加油

收5收冰?

明明開波差幾秒,睇睇下變左差兩分鐘

正常左

送上我無言的感激

又係要靠美斯

多多都收

至少好過啱嚟果時

佢都好慘下，msn永遠係前面佢冇得出

係台灣生活緊
btw，messi

messi d傳波j死me

美斯應該係唔想整到越位姐

啱嚟果時重勁黑仔球球中柱

陰公，我地呢家要求變到咁低
30m架

都話台狗好垃圾

疤大把錢

老鼠屎又變番屎

反正定位係後備

唔係咁哂

第一次係魯營睇波

成隊波要靠美斯發動攻勢

agger

acestream://bdce0005acfb48924bc40c0dbcc73242a337b328

發覺美斯呢排好信蘿蔔bb
成日俾波佢

又有多個巴打係現場?!

要同美斯影相呀！

又一件

好多手足

後備要30m
仲要撻q多過中龍

定係西班牙上到連登

咁近

加美路40m 傳過黎巴，都係後備

我屌影帝一堆就過

高美斯真係好撚煩

ag算鳩數啦

Ag

佢同安蛇做左愛

後腳笑死人

ag

艾卡

Paco

paco

邊鳩個黎

艾卡沙又俾你地燈到

好羨慕

魯營個wifi好順

呢兩條友真係笑話

錢部不能讚

Paco回來了

華西雙星

屌
真係好撚戇鳩

Pac9...

我話撚左佢撻q多過中龍
話之佢呢場之後入三球
總之佢真係垃圾，唔值30m

咁都lag就算啦，話哂1級球場

上一頁有ching讚完佢
即刻表現自己

屌 條link 停左
訓先

AG學乜撚野人後腳呀戇撚柒鳩

好心你地，呢隊巴塞黎架，唔係巴素爾
對球員有返啲基本要求
唔好呀豬呀狗都話俾機會

Ag真係之前唔係咁廢架

Ago真係廢到...無腳好波

好彩對面都係on9

大陸網，幾快幾順

地下冼

AG第一下又控柒左

唔講以為呢隊巴塞b 隊

屌AG
返屋企訓覺啦

皇蘇主場可能已經失左3球

2球

[突發]又係me美斯b?

諗起當年A丹兜入黎so9頂入果球

唔好咁開心住
根據高美斯效應，每當高美斯有正選，巴塞有九成九會失分

咁樣兩粒

蘇九呢球有利記feel

-6

差1粒
半場大已食

Paco今場幾fit

又一證明paco>ag

Paco抵讚 生性啦

不能讚住

ag 係場上到底做緊咩

Ago返bench啦 點解唔用dso?

睇波

一樣咁廢

同問
dso去左邊

ag 安sir 契仔

Diu

主場咁on9

佢今季好似第二次？

條防線真係...

2-1...

sop://

企係到眼神防守 想點呀屌你老味

笑撚死

3-1

屌那星拍埋啲啦
成班為度睇波

柒到唔敢睇

paco is

3:1

[突發]paco

入球show

Pacobb

反paco班手足唔洗驚,你地終有一日會勝利的

咁快既你地

me仲2-0緊

PA 埋門係唔差既

paco打而個位好似好過中間？

希望paco有番啲信心

Paco 都百屌成到半才
ag 真係屌極都唔撚化

現場巴打們唔該鎮住ag

問膠美斯啦

你咪話 呢球比尼馬可以唔入

屌你ago 失果球第一下擺明關佢事 搞撚到umtiti食死貓咁

Paco其實係華倫真係唔廢，唔係都唔會買

打比要靠我柏入波了

43分鐘開全大

尼馬會傳

齋講finishing，PA一定好過屁馬

要刷鞋俾大佬戴帽

最後傳翻比達屎

尼馬會cup

3:2

屌 半場3:2

係

so9一定唔入

Dllm 仆街啦

做乜撚野

好撚垃圾呀

成班未來人

又要禁鐘..諗住訓

對祖記等7up

達子守親呢D波都企定定

咁既防守踢賤種

條防線想點

+1分鐘都俾人入

唔想守

痴撚線成班睇波

世界級防守

呢球發生咩事

7up in a single match

B隊都唔夠踢

ag 廢到

學界都冇你咁廢

踢起上嚟仲柒過喪事

碧基灰到

都話架啦， umtiti真係世界級垃圾

個後防食哂屎咁
好就好在柏高仲爭氣

高美斯我真係屌你老母
攻又柒過人, 守又唔見人, 屌你老味

utt 呢球有d責任

半場入五粒

好左啲

出24啦咁

收ag放dso啦
咪撚收拉B放dso

咁都半才？
睇慣AG波都控唔掂連條撻Q王駁下腳入單刀都要J?

呢球對中堅個企位

大陸台條雞

AG防守真係得個睇字 轉身勁慢 攻又成日企唔岩位

Paco+Ag

蘿白頭包甩喎

才就未成咖喇
但一定>AG

唔好on9啦，你有無睇過佢撻過幾多次q

企岩位但控唔到波

Ago z防守真係跟波走 學下影帝d企位啦 睇撚到燥

依家隊波未入夠5粒都唔夠膽訓先

事實屁馬今年都射走好多

特色黎 同so9簡單波唔入一樣

好奇怪 有身形冇身位

係要多人五粒

So9 also

188但次次都頂輸/犯規

同一球屁馬好大機會會扭返出大位再慢慢射

屌你老母仲學人爭標， 中場就老化， 小白退落黎靠Andrea Gomez 就死撚緊啦

屌ago邊撚到值35m 出到去整係駁腳 我叫b隊個艾蘭拿都識駁啦 身位又無

真係好撚廢
3比0一早已經收得美斯
宜家肯定chur足全場

永遠都係傳比最近果個
留意左好耐

波都控唔掂

幾多比0美斯都會踢足全場架啦

中場就先天性廢， 後防就未撚訓醒， 今季食雞胸就岩喇

練b隊個件仲好

之後比人波都搶鳩埋
今季好多呢啲

Alena

睇慢鏡 utt係前面追人
碧基可以係後面眼神防守
調返轉肯定utt包到

AG頭幾場幾好 同美斯onetwo 放直線俾艾巴
之後一次柒過一次

乜撚野事
上半場補時開始熄機準備訓
做乜撚又失多球

屌 防守做乜9 失兩球

Pique近排又差左

有球係左邊傳左比佢，之後柒下柒下咁差d又斷 是但篤比艾巴 on9

Utt防守態度上好好多

好似幾勁

我都諗住去訓就出事
又要睇多陣

對祖記第一球完全係望撚住dybala射
d眼神防守又返返黎

點都好過ago先 一來免費，二來自己青訓

唔想再睇呢隊西波
直接訓算

扔ag番葡超做山寨王算喇

入完又失返 明明大好機會可以輪休

啱啱影個個小學雞係咪呢到去咗現場睇嘅手足

西到咁，等輸啦，歐聯出局啦

24著龜背

下半場戰。術

講真，抽中祖記一早預輸
場反cup當係一個美好ending

呢場輸左等收皮啦

其實贏一樣收皮，上場輸馬拉加已經定左

輸贏都收皮啦，唔是以為贏到我皇下話

rulli

掃堂腿

有排j

Roberto

咁爆得

蘿蔔頭

大陸旁述真係on 9
賴其他場草長

佢爆個timing真係幾正

蘿白呢下

Roberto真係遲早成才 而家踢法都咁成熟，又有體能

大局觀未夠好，打中場好吃力

草長短緊係有影響 以前沙維係到係佢親自睇d草長短

ag hold個波幾秒都唔得

散下步先

AG果種垃圾真係巴塞史上難得一見

下半場俾人禁撚住黎打 屌你呢場作客定主場

有無線上/sop link

鳩美斯好波

又chur班主力chur足咁耐

就係呢條睇睇下無野睇

小白

希望美斯b 戴帽

條防線散到

唉好驚

Ago真係唔識的身位 咁高都無咩用 又唔似影帝腳長閘到下波

比ag激到成個人幾把火醒晒0睡意

起到腳就不得了

我寧願出alena都唔撚想見到AG

寧願10打11都唔想見到AG

出AG已經10打11

Agger

thx

卡路士villa 勁過屁馬

碧基係咪有病

pk

屌你老鼠屎

發生咩事

Paco同Pk

you地唔好嚇me牙

碧基

Pk

下半場災難級表現

睇RS又係睇到火都嚟

AG連波都搶唔贏

成條後防線後

小白 收ag la diu

硬係唔肯窄位就起腳

Tonight no Alena watch la diu

大陸台條女：這應該是巴薩球迷最想要的換人了吧

又申請拎牌

走啦仆街

真係好撚廢

全場歡乎

對馬拉加皇蘇都踢成咁......下場對皇馬祖記

456

屌你放冷箭

控球率仲低過對面

笑死疤控球小過人地仲要主場

水貨之中，到底50m費托，100m普巴定35m ago水d呢？

平安鐘

一定普巴唔覺佢同ag有分別

其實普巴唔水 ago係真正無腳好波

46m+伊度奧換伊巴

AG

46m+etoo真係經典....結果etoo連續兩年做三冠王....

dso換paco好嗎

安歷基麾下呢隊巴塞真係冇乜尊嚴,主場竟然要死守

靠角球先見到對面個龍

巴下半場去咗邊

留力國王盃

主場打到咁

miss 悲觀sir

要收蘿蔔啦 feel 到佢冇力

打和啦

10打12呀

dso

兩隊都唔叻，打和啦

對袓記點算

岩啦,dso打翼

呢個就掌聲，頭先就歡呼聲

Dso

屌你睇
DSO廢極都起碼一齊去搶下波

alba今日跑得好慢

上場先爆完

早兩日跑完

換咗dso入嚟咩？

換paco

啱聽

Yes Dso>> Paco

小白防守都勁過鳩美斯

已經對高美斯絕望

好彩小白拍埋去,如果唔係又dybala咁

巴塞轉左打防反咩?

巴塞打到作客對皇拜咁 痴線

踢完幫安歷基含番補數

同問

小白同ago個分野真係好大

同埋24一齊3p

防反大師安歷基

3:3未

Diu you

屌hand ball ?

嚇撚死，以為紅

疤對住強隊唔泊大巴點得呀

駁吾刀

手球

dso好靚仔，點解佢唔係gay

不過講真 皇蘇踢得都幾好

疤狗係咪以為自己係新特蘭要爭分護級？

然場叫聲,唔該

3:3啦喂

So9單刀

呢場疤打咗上半場就走咗，下半場佢地冇踢，得皇蘇喺魯營練波

屌你so9

屌so9 又炒呢D

咬咬

負碌贏

完

輸幾多？

主場打撚到作客防反咁

幾舊

換左咪一鳩樣，大家都係垃圾

防反咁好聽
明明只係比對面禁住打, 反擊都冇
個波一傳過中場就比人搶返

呢隊巴真係。。。

下場allin 祖記肯定回本

買利算

All in 皇大勝

就爆血管

同分 下場對皇好睇囉

破燈 贏得一粒